到底呢舊嘢咩原理？

想買 110左右

留名學嘢

冇㗎啦 冇人理我

好神奇呀

你地做咩打情罵俏 眼怨

到底佢係咩黎

侵埋你玩囉

好呀 LIHKG有愛 收容毒撚

任轉架喎

只係一舊用啤呤所以會轉得好順嘅嘢
手指陀螺

請問有咩用

解悶

淘寶有類似 轉舊野嗰陣個心幾舒服 唔知點解

解壓解悶
不過淘寶貨
諗起呢段

舊野朋友送 不過好似冇呢個問題 都last到幾耐
等我訂你樓上貼出黎個隻試下先 幾靚